有乜野球員如果唔係英人根本上唔到大台?

一眾熱狗 查比亞 戴亞 亞里

harry king
k walk

朗尼

英格蘭國家隊入面應該得兩三個唔係英人都上到大台

有特別技能

當入國家隊為之上到大台啦，戴亞、查比亞、碧福特、Winks、巴克利、Rose

要講其實得Kane Sterling Rashford

Walker勉強計埋

連加特，史摩寧，鍾斯，拉舒福特

堆上唔到大台嘅英人做到歐聯八強同世界杯四強主力

堆上到大台嘅德國意大利勁人早早出局

如果唔係英人 邊有英超球隊會買

barkley

冇人講禾子

一定係Pickford

第一個諗到軒達臣

pickford邊算上大台
而且以英撚門將一貫水準黎計
佢真係算現時比較突出既一個

亞里仲後生都算 查比亞戴亞哩堆幾時上過大枱

英超第一聯賽，講真查比亞去德甲有拿姆level

早10年頹到要用賓科士打

神軒、連加特

賓特利 積基卡 哥折斯基

咪挽

軒達臣條廢柴

賓科堅勁

Pickford上一代1號門將一路都係Joe Hart
賓科最多咪踢下熱身賽

kane ali
無eriksen 就唔識踢波咁
有踢開波都知呢兩條友無技術無sense

kane 勁到仆街

不如問邊啲上到大台啦

賓科都好過james green呢堆笑匠架啦

kane無技術無sense 都講得出就知你剩係睇精華
alli 有睇佢都知佢比D直線同走位都有sense,係自己鍾意過份showoff

連加特

咁如果你本身追開spurs
的確係叫好d 嘅
但宜家討論緊上大台

kane 同torres suarez 完全兩個層次
踢英格蘭完全唔識入波

ali 我真係唔知佢做緊乜

Kane拎過兩次英超神射手
Suarez得一次 Torres未拎過
完全兩個層次

Sterling 唔係英人佢根本無資格跟哥迪臭拿

計埋對手, 入球數先講野啦
上一代大台射手係
rooney, cr7, drogba, rvp

kane 同緊班唔係正射手嘅鬥
mane salah rashford martial hazard 美羊 laca
最勁aguero 傷多過踢

rooney世界杯入1球，歐聯一季最多入5球，入球率0.4

kane上唔到大台世界杯入6球，歐聯一季最多入7球，入球率0.5

全部12 碼

有球仲要係比人省中佢改變方向入

就算唔計12碼都有3球
杜奧巴踢三屆世界杯先入2球

12碼唔計
頭鎚tapin唔計

賓科有世盃cleansheet

kane 歐聯14場入12球,無一球係12碼
懷疑條友真係唔睇波
聽人講kane 剩係識claim 同12碼就係事實

查比狗 迪亞 依兩個幾時上撚過大枱啊

係班盲撚左嘅講波佬係咁吹奏查比亞出波

熱刺差唔多8成失波都係佢個位失
由其對強隊
呢條垃圾真係球盲先會吹奏

軒, 巴克利, 戴亞, 查比亞

不過都幾靚仔